【2019選票戰】最終戰術！7月2前血債票償

（請大家幫手forward，所有內容已向選舉事務處FACT CHECK!!!）

第一步，我地嘗試以理服人。
第二步，我地改正確地址。
第三步，我地取消家中老人選民資格，免被利用！

蛇齋餅糭要照拎，然後拎一張白紙寫封信去取消選民資格，7月2日前完成就可以取消今屆投票權！

（信件格式）

致選舉主任

本人（全名）（身份證號碼）欲取消選民登記。登記地址為（地址），聯絡電話為（電話）。

謝謝
（簽名）

將文件郵寄至總選舉事務主任，選舉事務處，香港灣仔港灣道25號海港中心10樓、或傳真至(852) 2827 4644。

緊記選舉事務處要在7月2日前收妥信件，才可取消本年度的投票權！
一封信件，保衛老友記，請即行動！

Push

會唔會電話confirm

唔需要